msgid ""
msgstr ""

msgid "userbot start..."
msgstr "userbot启动..."

msgid "robot start..."
msgstr "robot启动..."

msgid "not logged in, waiting 10s to retry..."
msgstr "尚未登陆, 等待10秒重试..."

msgid "session exists, delete `anon.session` to login again"
msgstr "session已存在, 如需重新登陆, 删除配置文件夹下的anon.session文件"

msgid "[other msg]"
msgstr "[其他消息]"

msgid "{}connected"
msgstr "{}已连接"

msgid "file receive finished {} {}MB\n"
msgstr "文件接收结束 {} {}MB\n"

msgid "JSON read error!\n"
msgstr "JSON文件解析出错!\n"

msgid "checking group info...\n"
msgstr "检查群组信息...\n"

msgid "Not supergroup! stopped!\n"
msgstr "群组非supergroup!停止导入!\n"

msgid "importing..."
msgstr "导入中..."

msgid "\nresult\n\tgroup: {} ({})\n\tsuccess: {}\n\tfail: {}\n\t{}"
msgstr "\n导入结果\n\t导入群组: {} ({})\n\t导入成功: {}条\n\t导入失败: {}条\n\t{}"

msgid "\nCtrl+C to exit"
msgstr "\nCtrl+C 直接退出即可"

msgid "get search help"
msgstr "获取搜索帮助"

msgid "get current chat id (group or user)"
msgstr "获取当前聊天的ID, 即Group ID或User ID"

msgid "start bot in current group ( userbot mode need `start <group_id>`)"
msgstr "在当前群组启用Bot (userbot模式需 `/start 群组ID`)"

msgid "stop bot in current group (userbot mode need `stop <group_id>`)"
msgstr "在当前群组停用Bot (userbot模式需 `/stop 群组ID`)"

msgid "delete saved messages if stopped  (userbot mode need `stop <group_id>`)"
msgstr "删除已停用的聊天记录 (userbot模式需 `/delete 群组ID`)"

msgid "`@%s @username keyowrd1 keyowrd2... page`   to search, samples: \n\n   `@%s `   all messages, page 1\n\n   `@%s * 2`   all messages, page 2; \n\n   `@%s weather 3`   keyword 'weather', page 3; \n\n   `@%s @Taosky weather 4`    keyword 'weather' from user 'Taosky' ,page 4\n"
msgstr "`@%s @用户名 关键词1 关键词2... 页码`   用于搜索，以下是几个搜索的例子: \n\n   `@%s `   显示全部记录，默认第1页\n\n   `@%s * 2`   显示全部消息记录的第2页; \n\n   `@%s 天气 3`   搜索包含关键词天气的消息记录并翻至第3页; \n\n   `@%s @Taosky 天气 4`    搜索群成员Taosky（部分匹配）的包含天气关键词的消息记录并翻至第4页。\n"

msgid "messages deleted!"
msgstr "成功删除相关记录"

msgid "not started / not stopped!"
msgstr "此前未停用或未启用"

msgid "bot started!"
msgstr "成功启用"

msgid "already started, use /stop to stop bot in current group!"
msgstr "前期已启用, 停用需使用/stop命令"

msgid "bot restored!"
msgstr "成功恢复使用"

msgid "failed to read group member, grant bot administrator first (telegram limitation)"
msgstr "读取群成员信息出错 (Telegram对大群的限制), 授予管理员后再试"

msgid "only work in supergroup!"
msgstr "仅在超级群组中可用"

msgid "bot stopped, group messages retained, use /delete to remove"
msgstr "成功停用,记录暂时保留,删除需使用/delete命令"

msgid "already stopped / not started, use /start to start bot in current group!"
msgstr "此前已停用/未启用,启用需使用/start命令"

msgid "No results found"
msgstr "好像没有查询到任何结果呢？"

msgid "Attention! Do not click any buttons, otherwise an empty message will be sent"
msgstr "Attention! 不要点击任何按钮，否则会发送空消息。"

msgid "Attention! This is just a prompt message, do not click on it, otherwise a /help message will be sent"
msgstr "Attention! 这只是一条提示消息，不要点击它，否则会发送 /help 消息"

msgid "search messages with keywords"
msgstr "使用关键词搜索消息"

msgid "You are not a member of any groups where the bot is enabled."
msgstr "你不是任何已启用机器人的群组的成员。"

msgid "No enabled groups found"
msgstr "没有已启用的群组"

msgid "Please use /start to enable the bot in your group first"
msgstr "请先在群组中使用 /start 启用机器人"

msgid "No searchable groups"
msgstr "没有可搜索的群组"

msgid "Please ensure: 1. Use /start to enable the bot 2. Grant admin rights 3. Disable privacy mode"
msgstr "请确保：1. 使用 /start 启用机器人 2. 授予机器人管理员权限 3. 确保机器人的隐私模式已关闭"

msgid "Please ensure the bot is properly enabled and has sufficient permissions"
msgstr "请先确保机器人在群组中正确启用并具有足够权限"

msgid "Total: {}. Page {} of {}"
msgstr "共 {} 条结果，第 {} 页，共 {} 页"

msgid "🔍 *Search Results* (Total: {})\n\n"
msgstr "🔍 *搜索结果* (共 {} 条)\n\n"

msgid "👤 *{}* @{}\n"
msgstr "👤 *{}* @{}\n"

msgid "📝 {}\n"
msgstr "📝 {}\n"

msgid "🔗 [View Original Message]({})\n\n"
msgstr "🔗 [查看原消息]({})\n\n"

msgid "No enabled groups found, please use /start to enable the bot first"
msgstr "没有找到已启用的群组，请先使用 /start 启用机器人"

msgid "Group {} requires bot admin privileges"
msgstr "群组 {} 需要授予机器人管理员权限"

msgid "Please ensure:\n1. Use /start to enable the bot\n2. Grant admin rights\n3. Disable privacy mode"
msgstr "请确保：\n1. 使用 /start 启用机器人\n2. 授予机器人管理员权限\n3. 确保机器人的隐私模式已关闭"

msgid "No searchable groups, please ensure the bot is properly enabled"
msgstr "没有可搜索的群组，请确保机器人已正确启用"

msgid "Already at the last page"
msgstr "已经是最后一页了"

msgid "Error processing page request, please try again"
msgstr "处理翻页请求时发生错误，请重试"
